大家換新手機，舊機可以拎去邊到賣？

如題

點解要賣
壞咗唔見咗部新機點算?
心靈感應WhatsApp?

換親都係iphone 拎黎儲好過

兩部一齊用

收藏，證明擁有過

去先達放，行多幾間格價，之後去最高價嗰間賣

an機撚 放唔出

肥花、carousell